人民日報--巴塞就像中國共產黨戰勝國民黨一樣

起身晨運呀？

屌你巴塞爭取獨立架
重作啦垃圾